葉蘊儀聲援受辱少女 籲大眾保護香港女性

睇返佢一直都好留意事態發展

點解要用當眾脫褲暴露下陰的方式羞辱被捕香港女子? 香港開埠以來未見過。
作為人母既我好心痛

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

黑警死全家